有無180白白淨唔煙唔酒唔蒲嘅囝囝

想食

食你老皮

Pmed

183 o唔ok?

on9 name

180up你做乜啫

5夠高

00後返去yap片啦

我

我163

矮成10cm去投胎啦

靚仔？

靚仔

縮入你個西到再生出黎

我144ok?

唔白

我，4X歲得唔得？

k deal

禾190==

唔好扮後生

過山車都上唔到

黑=污糟

年齡唔係問題，有無錢

Kg喎

？？

我200

兩個沒有天晴

今晚個月亮好清！

點解啲人用iphone都影得個月咁靚 我影到一粒白點咁！？！？！？

Who 唔色😂

有
但一定GAY

好,留低聯絡方法

想同佢講聲對唔住

唔靚仔嘅應該易揾啲

唔緊要，我都係

樓主是咪食種😮

你留

唔靚仔一街都係

因為你生得矮同月亮既距離大d囉傻西

奇行

屌你牙，人參攻擊

等睇一陣出事

170 黑人
碌鳩大過津路少少
OK?

津路咁短都拎出嚟講

又亂嚟

nigga磁石果然無錯

gay thread

首gay王

我
不過係肥仔

就算你想企高d,地板都會因為你太肥而踩扁

智能首gay

... 搞到乜mood都無晒 好狗

都要絕交了 nice to befriend you

煩不煩

9up刀得罪你=.='

see u on the paris

梨sick d muh

辭職讀返書啦好無

Be fd ok?

歪

不了

我暗地裡唔鍾意過佢，呢家先知佢嘅好

R哂頭

沒啊我好主觀無啦啦偷偷地唔鍾意人

咁佢一向都多人憎既 唔出奇

me too，打和啦super 莫生氣

我當你話好架啦

我對你好失望

還不夠絕望 尚可更絕望

郭富城嘅弱？

你做我teacher ok

唔打

最多畀你幫我含

躝未????=.=

唔含 臭既

周國賢既腎

唉走了走了

為你噴香水

綠永帽永綠

170 樣似趙勁浩 ok?

邊撚個趙勁浩

陸永老婆

i am

你老公結左婚

唔係點做我老公

我乎合晒你所有條件

160 ok?

符合*

你140都可以

我真係恭喜你

佢老公係我呀

不過可惜，我唔想屌你

又陸永老婆又林宥嘉老婆 FF少陣啦

佢都可以係我老公

係yoga女友

公廁易上D定公雞易上D

幾時做我第一個女朋友

衰婆，又偷食

我啦緊係

見到你個名嗰條友都乾晒塘了

隨時都得啦b

唔好累我畀人打

屌，你開呢個post我覺得你見到我可能真係鍾意我

揸你

你尋晚唔係咁講㗎喎

而加係我揸你

畀我ff下啦屌你老母

攬住我

玩咩 未見過都鍾意啦

加入戰團

攬唔晒肥妹仔既body好正阿

唉屌，有時真係擔心第時條女會唔會只係鍾意我靚仔，好sad

互揸

秀b我愛你嘅內心
輕輕貼近你的耳朵～sa冷hey唷～💙💙💙

扯咗未

妖八婆，扮講野其實放屁
係咪真如果我又矮又樣衰都仲鍾意我？

未攬之前都扯左啦咁都要問

射晒畀你

教我溝女可唔可

高過我ok？我179

ok
樣衰呢咁

有黑框加分

最愛叉叉

我啱啱屙完屎 正唔正

叫個a0 教你

即時買番副

搞多幾款閃字畀我啦

下次唔好沖走留返畀我！

即刻變男神

戴唔戴都已經係

男神經病人

係唔係我都愛

霖死me 戀愛了

我完全符合

im so sweet

no ff la

幾時拖手仔生bb

去旅行先

咁大個仔未出過屋企半步

家陣幾p ar

點解我冇份

咪就你google map囉！

目測8p

你無180

我打開部電視 瞬間看地球添阿

有

要japjap聲先細味到

扮

食部電視？

呃你有寶咩

食左未

愛會像頭餓狼嘴巴似極甜

食咩

妹子

耶穌應該最合適

食我

那來的妹子

y

你係拎番珍惜唔係要黎食

真係扮a0

屌真係a0
網上世界講咩都得啦

又係你個基佬

好

you have why play me

唔好j擊我8月15

我帥？

★*`'°_______濛B ﹏×╳
…超。華麗﹏閃令令留名 XD〞

好型

我168 白靚仔

pass by,,.`* cm Xd!!!!

幫我未

你男朋友=公司老細？

有啲慘

屌 幾時整架

嚟

啱啱個post

你瞓緊嗰時

密碼係我個心

係喎

unlock我嘅心靈

點分牙屌

人形蜈蚣

who

13797

點解一定要米八。。。。

靚仔有米六五以上已經好型啦屌

this1又煙又酒又蒲

靚仔有個頭已經贏撚咗啦

煙仔糖刀吾得牙-.-?

mk始袓

有私樓得唔得

ok pmed

咩私樓先
幾百萬樓主唔吼

知你有幾百萬私樓啦

冇記錯你住緊8位數字既樓
求包養

計埋小數點

求包養

養你
我絕對養得你
私有法你
我Man唔撚man

Man到震

快撚啲啦咁

養你包唔包口爆

吞撚埋都得

here

我man唔撚man

痴撚線

靚女就收皮啦出嚟串人

鬧撚夠未啊

死癲雞 日撚日係度吠吠吠

on9仔 狗先吠㗎你有無常識㗎

屌你老母,你老母比狗屌

你係狗

-.-

爛開

180kg okay?

咪撚溝我啲女啦

sor 錫返

奧蘇利雲好撚戇鳩

男人黎Ching

我想打好似戇豆

🤷🏿‍♂️

我篤波有佢咁型

我鍾意啊俊多啲

文尼>all

樓豬得166 都要求180
笑死

門>痾

搵我？

見到你user name我即刻自動波狂濕

你咪撚咁賤啦仆街 我175㗎

唔係

即刻想un我？

咁高通常冇波
一係大山婆

唔撚同你條臭閪講野 88

話畀陽氣聽

正撚屌

忘記了 那鐘聲響徹城市
所有淚流過了 能消退就似汐潮
離去你 遺憾留在千千哩
仍然掛念你 奈何她跟你一起

你勸我開心 天天開心 新戀愛隨時光臨
遙遙萬哩那個人 已有愛人 我卻是個路人
前塵投進河裡 隨潮浪沖洗去再別覓尋
流逝回憶 回望如暮色般遙遠
河畔那鐘聲卻又很近

常錯覺 半空的飛鳥是我
想拍翼來看你 誰知最後跌落河
人已別去 黃葉從異鄉飄過
回頭你在笑 埋藏眼內那不安

你勸我開心 天天開心 新戀愛隨時光臨
遙遙萬哩那個人 已有愛人 我卻是個路人
前塵投進河裡 隨潮浪沖洗去再別覓尋
流逝回憶 回望如暮色般極遠
堤岸情侶身影又很近

看 這新月發光 或是自願無言地照在錯的河
過去我算是錯麼 偏偏悔意沒有幾多

多謝你關心 天天開心 新戀愛隨時光臨
遙遙萬哩去遠行 也有趣聞 碰上幾個路人
前塵投進河裡 隨潮浪沖洗去再別覓尋
流逝回憶 回望如暮色般極遠
堤岸情侶身影又很近

佢咁膠

唔好亂講嘢

酸死

真心羨慕佢 靚身材好

你都唔差

收鳩皮啦屌你老尾

瞓未

唔糞

哈哈哈哈哈哈

黑眼圈

佢就係我隔離房
我鄰居真係唔話得

有靚仔？

關仁隱事

我間房有個靚仔
隔離房有個尷尬既人

圖

唔想自拍

我屌 唔想諗起你咩樣

你唔好拎張BB相就話知我真人咩樣

你ig啲相我cap底晒

有加高登仔果期我根本冇擺自己樣上ig

專登del曬
你唔係以為我d fd係我掛

四眼 手指勁長

繼續扮
你不如話有眼耳口鼻

你都用過嚟做icon啦扮乜春

拎放大鏡都睇唔清個樣啦
得個icon

麻撚煩過班港女都唔知仲扮乜

CAP我IG到底有咩用

我9up 唔會cap唔想side位

平時想偷偷地J我 死變態婆

可唔可以要相反
無180黑黑實實又食煙飲酒又蒲嘅囡囡

我只j m記男神一個

可以，自己開post

好介意
但係又唔係好辛苦
係咪已經睇開左

比你J得=BAD

9成 加油

矮囉，青靚白淨怕醜

每次我想修補關係
佢就點都唔肯行前一步
女人真係麻撚柒撚煩

除左矮我中曬
呢幾年都黑左不過

咁睇你做咗乜㗎啫，你殺咗佢老母再修補關係定掉咗佢指甲油

矮你中咗

有都唔要你

約佢出黎佢話會尷尬
嘈交咋嘛又過左10個月都黎
都唔柒知佢尷乜春
再尷既關係我都補好過啦
蠢港女好撚煩屌

正常身高sor

so mean

踩上佢屋企扯佢落樓

今時今日 香港地180都已經唔係高
男人無180同侏儒無分別

我青春期都未完

依家就撞爆隔離房門拉佢入黎
屌

夠唔夠力？

唔夠
回家了

個標題其實唔難，有唔小毒撚都得

183ok？

我081cm

長

得左呀！

請食飯

見到，但係成班人
佢係到唔敢講野

平時下下都串柒佢，依家唔敢

我有無睇錯你會唔敢串人！？！？

081係做乜鳩

同淫絲tg得開唔開心

-69000

w/e

幾時識軒仔 又高又靚仔又純情又乖仔樣

對住靚女就唔敢

高已經fail 唔開心不過夠我用啦

hulked

絕配嫁啦，配個120 畀你都益左你啦

... 屌咁咪要晚晚去食m記

你講到好似你而家唔係咁款
岩嫁啦
食完m記就食囝

呢家隔日
真係好qq 搞到我都緊張埋一份

唉 而家d人好膚淺 見人靚仔就鍾意人
唔似我 我睇大唔大波

都唔知鍾意佢d乜柒
又mk又蠢

未有鍾意咁誇張 少見靚仔做m記
都係9up啫唔通真係去sick咩

大概係覺得搵到同類了

洗唔洗幫你識佢屌 原來佢係我契弟

幾時先有下個出現

我有自知之明

下一秒

欣賞你 最鍾意你呢點

冇

收皮啦

無就再睇多次

屌讚你都話我

周圍都係女
周圍都有仔

因為你已經唔可信

周街靚女任嘴

唔係我唔可信 係因為你變左啦
以前就算我話我識飛天你都信到十足十 而家我話我讚你都唔信我
算啦 係咁

食我啦！唔煙酒，都好白
不過唔係靚仔

唔夠靚仔
心情好複雜

收聲啦肥閪背叛者 再嘈我放catgirl

即係蒲啦

識性嗰吓已知唔靚啦 no sad la

蒲？Social嗰啲算唔算？我宅宅哋

個撚個都話自己宅

我想去識下女仔囉⋯⋯但唔知點講嘢

下我扮下客氣咋喎
係人都知我勁靚仔

結果我同d第一次見既人傾得重正常d

尷尬了

因為我以前同佢相處都係單獨開，成班人既話都唔會點講野

你之前講到嗰條女天仙咁靚

sad了

其實唔係好靚，普通mk妹樣

唔係呢家呢個 你上次sad嗰個

你會唔會講同一個
定係講我ex

唔知你之後仲有無拍喎
我噚晚quote嗰句嗰條

屌你呀 尋晚講咁多野又咁多條女
鬼知講邊個呀
不過今次都係年頭講果個

你嬲咗嗰句

係我條女既話，點都靚啦
不過都好過你
不過愈黎愈支那味

唔係我見過最靚嘅絲
mk妹都未夠班做
正常人一個
你講到佢鬼火咁靚搞到我好失望

你未見過最靚既樣囉

靚女點影都靚
好似12k係靚嘅 陽氣係靚嘅 miumiu係靚嘅咁

你見過幾多個真人

唔夠你多

岩岩識佢果陣都係評5/10

情人眼裡ok

屌你仲講緊 你放囉咪 最多報警

Yes
同埋一齊之後會見到靚d同柒d既樣囉

散咗有無覺得柒咗

放龍心條女追你r撚含

柒係因為佢變左支那style

同化咗
你都畀台灣人同化咗

我介紹佢畀你 你畀番中介費我算啦

好難聽
上次返去又比人話

叫我?

筍盤留返畀你

癢

屌你又係d垃圾台狗
我冇接觸過台灣人我自豪

似廣偉都好

統神咪垃圾台狗

你幾時轉行做月老 雖然你老姐

躝啦 3張嘢仲上child登 無恥

你識埋呢d垃圾台狗自己都係垃圾台狗

我因為娘娘先識佢

6k?
叫左你識多d人

12k啦人哋

27k啦
個Ig熄埋

樣係真係qq靚嘅

詐病入養和比佢照顧

原來係養和 我媽可能sick佢

唔係重train緊咩
你咩都唔識架

又話入u g咗

成日扮識
冇人識你呀

我識佢就直接講唔使話聽人講啦

160 金城武咁既樣okay?

留名食2手j

啊無唔靚仔喎

屌你老左 家陣老野唔上得？？
睇下你地有幾on9